export const QuizMarvel = [
    {
        fournisseur: "Donkey Geek (https://www.youtube.com/c/DonkeyGeek)",
        sujet: "Application Marvel Quiz pour apprentissage React JS",
        quizz: {
            general: [
                {
                    id: 0,
                    question: "Comment s'appelle le Promoteur des COmplexes Santa Lucia ?",
                    options: [
                        "Timo Leopold",
                        "Victor Fotso",
                        "Kadji Defosso",
                        "Monkam Pascal"
                    ],
                    answer: "Timo Leopold",
                    heroId: 1009362
                },
                {
                    id: 1,
                    question: "Les Complexes Santa Lucia appartiennent à quel groupe ?",
                    options: [
                        "Castel",
                        "Vignes Rouges",
                        "TAL Investment Group",
                        "Decage"
                    ],
                    answer: "TAL Investment Group",
                    heroId: 1009718
                },
                {
                    id: 2,
                    question: "Combien de Supermarchés comptent le Complexe Santa Lucia à Douala ?",
                    options: [
                        "7",
                        "10",
                        "5",
                        "2"
                    ],
                    answer: "5",
                    heroId: 1009610
                },
                {
                    id: 3,
                    question: "Combien de Supermarchés comptent le Complexe Santa Lucia à Yaounde?",
                    options: [
                        "5",
                        "9",
                        "2",
                        "15"
                    ],
                    answer: "9",
                    heroId: 1009718
                },
                {
                    id: 4,
                    question: "Quelles sont les horaires d'ouverture et de fermeture des supermarchés santa lucia?",
                    options: [
                        "8h-20h",
                        "6h-18h",
                        "4h-16h",
                        "24h/7j"
                    ],
                    answer: "24h/7j",
                    heroId: 1009664
                },
                {
                    id: 5,
                    question: "Combien coûte le pain le moins cher dans les supermarchés Santa Lucia ?",
                    options: [
                        "250 FCFA",
                        "100 FCFA",
                        "50 FCFA",
                        "25 FCFA"
                    ],
                    answer: "50 FCFA",
                    heroId: 1009351
                },
                {
                    id: 6,
                    question: "Combien coûte le gateau d'anniversaire le moins cher à Santa Lucia ?",
                    options: [
                        "15.000 FCFA",
                        "5.000 FCFA",
                        "10.000 FCFA",
                        "8.000 FCFA"
                    ],
                    answer: "5.000 FCFA",
                    heroId: 1009662
                },
                {
                    id: 7,
                    question: "En quelle année a été crée le premier supermarché des complexes Santa Lucia ?",
                    options: [
                        "2022",
                        "2008",
                        "2006",
                        "1999"
                    ],
                    answer: "2006",
                    heroId: 1009368
                },
                {
                    id: 8,
                    question: "Où se trouve la Direction Générale des Complexes Santa Lucia à Douala ?",
                    options: [
                        "Bonamoussadi",
                        "Cité-Cicam",
                        "Bonabéri",
                        "Akwa-Nord"
                    ],
                    answer: "Akwa-Nord",
                    heroId: 1009220
                },
                {
                    id: 9,
                    question: "Où se trouve la Direction Générale des Complexes Santa Lucia à Yaoundé ?",
                    options: [
                        "Mokolo",
                        "Ngousso",
                        "Ahala",
                        "Mvan"
                    ],
                    answer: "Mokolo",
                    heroId: 1009662
                }
            ],
            "confirme": [
                {
                    id: 0,
                    question: "Qui est Logan dans la bande dessinée de Marvel Comics 'X-Men' ?",
                    options: [
                        "Cyclope",
                        "Colossus",
                        "Wolverine",
                        "Caliban"
                    ],
                    answer: "Wolverine",
                    heroId: 1009718
                },
                {
                    id: 1,
                    question: "Quel super héros est intéressé par Sue Storm?",
                    options: [
                        "X-Men",
                        "Illuminati",
                        "Spider-Man",
                        "Namor"
                    ],
                    answer: "Namor",
                    heroId: 1009466
                },
                {
                    id: 2,
                    question: "Quel humain devient surpuissant grâce à une armure de haute technologie ?",
                    options: [
                        "Cyclope",
                        "Iron Man",
                        "Wolverine",
                        "Thor"
                    ],
                    answer: "Iron Man",
                    heroId: 1009368
                },
                {
                    id: 3,
                    question: "Laquelle de ces propositions désigne un ennemi emblématique de Spider-Man ?",
                    options: [
                        "Lizard",
                        "Thanos",
                        "Void",
                        "Green Goblin"
                    ],
                    answer: "Green Goblin",
                    heroId: 1014985
                },
                {
                    id: 4,
                    question: "GHOST RIDER est connu comme étant",
                    options: [
                        "Le diable motard",
                        "L'esprit de la haine",
                        "L'esprit de vengeance",
                        "Le crâne rouge"
                    ],
                    answer: "L'esprit de vengeance",
                    heroId: 1009318
                },
                {
                    id: 5,
                    question: "Avant de devenir Radioactive Man, Chen Lu était ..",
                    options: [
                        "Un espion",
                        "Un physicien nucléaire",
                        "Un soldat",
                        "Un pilote"
                    ],
                    answer: "Un physicien nucléaire",
                    heroId: 1009526
                },
                {
                    id: 6,
                    question: "Quel super-héros ayant perdu la vue possède des organes sensoriels développés ?",
                    options: [
                        "Daredevil",
                        "Flash",
                        "Superman",
                        "Captain America"
                    ],
                    answer: "Daredevil",
                    heroId: 1009262
                },
                {
                    id: 7,
                    question: "Avant de se tourner vers une vie de crime, Mysterio était...",
                    options: [
                        "Cascadeur",
                        "Artiste d'effets spéciaux",
                        "Magicien",
                        "Sapeur pompier"
                    ],
                    answer: "Artiste d'effets spéciaux",
                    heroId: 1010952
                },
                {
                    id: 8,
                    question: "Fin Fang Foom est un alien de ..",
                    options: [
                        "Krypton",
                        "Maklu IV",
                        "Mars",
                        "Vulcan"
                    ],
                    answer: "Maklu IV",
                    heroId: 1009303
                },
                {
                    id: 9,
                    question: "DOCTOR DOOM a fréquenté le même collège que...",
                    options: [
                        "Tony Stark",
                        "Peter Parker",
                        "Reed Richards",
                        "Bruce Banner"
                    ],
                    answer: "Reed Richards",
                    heroId: 1009281
                }
            ],
            "expert": [
                {
                    id: 0,
                    question: "Quand elle a travaillé pour Hydra, la première mission de Spider-Woman était de...",
                    options: [
                        "Séduire Iron-Man",
                        "Séduire Spider-Man",
                        "Tuer The Black Widow",
                        "Tuer Nick Fury"
                    ],
                    answer: "Tuer Nick Fury",
                    heroId: 1009608
                },
                {
                    id: 1,
                    question: "Quel super-héros créé par Marvel Comics est aveugle de naissance ?",
                    options: [
                        "Flash",
                        "Thor",
                        "Cyclope",
                        "Stick"
                    ],
                    answer: "Stick",
                    heroId: 1009626
                },
                {
                    id: 2,
                    question: "Spider-Man a été sollicité pour créer la Spider-Mobile par la société de publicité de ...",
                    options: [
                        "Carter Lombardo",
                        "Max Shrek",
                        "Reed Richards",
                        "Spider Company"
                    ],
                    answer: "Carter Lombardo",
                    heroId: 1009610
                },
                {
                    id: 3,
                    question: "Quelle héroïne de Daredevil est une tueuse professionnelle ?",
                    options: [
                        "Ultron",
                        "Catwoman",
                        "Elektra",
                        "Wonder Woman"
                    ],
                    answer: "Elektra",
                    heroId: 1009288
                },
                {
                    id: 4,
                    question: "Où réside Mandarin devenu récemment le patron du Sin-Cong Wong Chu?",
                    options: [
                        "The Valley of Spirits",
                        "The Mountains of Asgard",
                        "The Canyons of Atlantis",
                        "The Cave of Souls"
                    ],
                    answer: "The Valley of Spirits",
                    heroId: 1009421
                },
                {
                    id: 5,
                    question: "Quel super-héros possède les mêmes pouvoirs que Spider-Man ?",
                    options: [
                        "Venom",
                        "Green Arrow",
                        "Blade",
                        "Bizarro"
                    ],
                    answer: "Venom",
                    heroId: 1010788
                },
                {
                    id: 6,
                    question: "Nick Fury a un frère devenu méchant. Quel est son nom?",
                    options: [
                        "Venom",
                        "Viper",
                        "The Red Skull",
                        "Scorpio"
                    ],
                    answer: "Scorpio",
                    heroId: 1011007
                },
                {
                    id: 7,
                    question: "Miss Marvel n'a jamais été connue sous le nom de:",
                    options: [
                        "Captain Marvel",
                        "Rogue",
                        "Warbird",
                        "Binary"
                    ],
                    answer: "Rogue",
                    heroId: 1010338
                },
                {
                    id: 8,
                    question: "Quelle est l'héroïne proche du Docteur Strange créée en 1964 ?",
                    options: [
                        "Felina",
                        "Clea",
                        "Monica",
                        "Elsa"
                    ],
                    answer: "Clea",
                    heroId: 1009239
                },
                {
                    id: 9,
                    question: "Étant enfant, Storm a tenté de ...",
                    options: [
                        "Incendier un village avec un coup de foudre",
                        "Devenir le chef d'un gang",
                        "Voler la voiture du professeur Xavier",
                        "Faire les poches du professeur Xavier"
                    ],
                    answer: "Faire les poches du professeur Xavier",
                    heroId: 1009629
                }
            ]
        }
    }
];